食飽就開心

我食到好飽都唔開心呀

不要強姦我

食左咩

家常便飯，咪又係魚肉菜

咁豐富

你呢

食左魚